有無人可以教我點屌走啲狗公

本身已經無覆
隔好耐先覆
不過都仲係keep住搵我
唉 可以點做

先同佢一齊再比帽佢戴

Thx for sharing

block囉屌
仲洗諗

唔好咩

同事嚟 仲會成日見
所以唔block得⋯⋯

問佢
其實你覺唔覺你好煩
公事搵我好喇 私事免問

同一部門同事之類？
隔三日覆一次 咁得唔得

條友會唔會報仇唱鳩我架
你知毒撚好撚恐怖

唔係同一個dept
不過都會成日有機會見到
我已經係直頭覆都無覆
然後係咁搵我
問我做緊乜個啲囉

同佢講男朋友唔太鐘意有男仔搵佢

白d好

想睇對話圖

唔知個位同事有無上連登

但我無仔
不過都可以試下
Thank you

Mute左佢啦
唔好再理佢
佢夠薑係你面前問點解唔覆佢再算
到時一鳩野屌柒佢「同你唔係好熟姐先生 冇義務覆你」
佢應該唔夠膽做d咩嘅 有咩事就小心d啦 唔好一個人放工

講嘢唔加emoji
全部yes no/單字 無得俾人發大嚟講

咁就仲好啦
記得blur佢名

依家唔應都繼續搵呀

已經淨係覆yes or no
一係唔覆

好八婆

已經熄晒last seen個啲
頭先仲sd自己彈吉他既歌過嚟
不過我無開嚟聽

唔好覆 等佢搵到唔想搵為止 如果長期都係咁就同你上司講有男同事騷擾你 炒鬼佢

以前份工都有女同事係咁做 個男同事又真係比人炒左 我都係同主管講過下我個情況（同你情況差唔多）佢話可以炒佢 但我後尾因為就黎唔撈所以無咁做到

不過啲狗公真係好撚煩block左都會係fb搵你 block完又係ig sc搵尻你 就算過一段時間unblock番都好 佢都會搵你 真係想一巴煎死佢